山竹過後射波揮手區

公司冇俾假，天文台草管人命
惟有自己射波

已射 都唔知樓下診所開唔開

請年假理得佢

繼續瞓

射左

從術數去看
政府農曆7月即鬼月， 及8月仍相對強勢
所以點解這個月傷亡咁多
（831在癸酉農曆8月）
暫時勢仍在政府那裡
要到新曆9月29日強勢才崩解
下年更是無政府狀態⋯⋯哈

佢守唔到幾耐

點解要分咁開去覆

費事搞到導人迷信咁.... 又沒有私覆funtion
所以放這裡

明白了
謝巴打，呢d野聽下無壞

今次事件要去到9月29日後轉月份（或轉氣節）才比較有利於我方

農曆7月鬼節及8月癸酉月， 政府仍然強勢。 有暗力相助
所以大家見到新曆（主曆）7月整個月份，政府越來越暴力及我方傷亡人口不斷多。這樣講， 係比之前的月份更加嚴重。

癸酉指新曆8月30-9/28，
而新曆9月10日（後天）都應該避一避吧。

或許是人為， 或許是天意吧， 但過了節氣或到下一年將不同吧。 以術數計， 下年是無政府狀態， 今年是政府講什麼都是假話的一年， 這個純是以今年的立春節氣去判斷今年的形勢。